南亞裔社工: 有 Refugees係好事，顯示香港係一個 international city。

Jeff Andrews

右三

在重慶大廈上班，處理難民個案。Jeffrey :「有 refugees係好事，顯示香港係一個 international city。佢哋唔會去中國或台灣。」 (非常人語大都會)

Jeff看着難民的子女長大，細路見到他便蹦蹦跳跳走過來。他們在香港上學，廣東話和英文說得一樣好，還有中文名字。只是長得太快，去公園，本地小孩一下便被撞散。捐助基督教勵行會，可致電： 2716 8862。 ((非常人語大都會))

Jeffrey Andrews 小知識

- 2002年8月加入黑社會

- 曾參與打鬥、收陀地、偷竊、召集人馬, 搶電話

- 2006年 打劫後被警察截查，人贓並獲

- 融樂會前總幹事王惠芬協助保釋, 找來多封求情信
, 成功避過入獄及留案底, 只簽保守行為一年

- 於基督教勵行會工作，負責輔導難民

- 重慶大廈的服務中心工作

- 2015, 成為社工

- 2017, 南亞團體「Voices of Diversity」到政府總部外遞交請願信
Jeff 指責本地幼稚園拒絕接收非本地學生，令他們缺乏學習中文的機會，導致 難以融入社會

Jeffery說: 他選擇繼續做難民服務。自己的角色一方面是協助難民，同時亦希望教育香港人

Meanwhile in southern asia.....

- 曾參與打鬥、收陀地、偷竊、召集人馬, 搶電話

- 2006年 打劫後被警察截查，人贓並獲

- 融樂會前總幹事王惠芬協助保釋, 找來多封求情信
, 成功避過入獄及留案底, 只簽保守行為一年

FUCKING RETARDED

連監都唔洗坐 點會反省?

人前人後一個樣 都見得多

融樂會依d垃圾組織應該取諦佢地
祝佢地d幹事日日俾蝻輪姦

蝻亞狗日日犯事就隻字不提

我地都係難民

南亞狗

呢個case 真係正宗一時唔偷雞走去做保長

一時唔偷搶姦就做社工

教育香港人？ 佢邊位呀？

屌你老母 蝻狗 返印度食蕉啦

搵人draft個email send去美國政府，
話香港有人用社工身份協助懷疑IS成員取得香港身份證，
藉香港居民身份潛入其他國家

rapefugees

專收容國際垃圾的國際城市

international toilet

本心唔諗住comment 但見你on9廢事你影響埋其他連登小學雞累連登比人笑
難民係唔會拎到香港身分證架on9，香港只係中轉站俾佢地申請去其他地方架 ，真係好撚梁柒

有冇南亞人無犯過法？

屌 又影衰社工
好心社福界同融樂會割席啦
我肯定有一半前線社工心底都敵視南亞裔
不過同絕大部分香港人一樣敢怒不敢言

咁家下成個歐洲咪好國際化